去遊學定留低

嚟緊會去美國遊學一排，但嗰陣時間屋企人嘅身體情況應該會唔太穩定，甚至可能喺嗰段時間離開，去遊學定留低好？好驚會成世遺憾，但遊學機會非常難得，應該點揀？

利申: 平時成日見，一得閒會一齊去飲茶

樓主幾歲 仲後生既就陪多啲屋企人
唔係既到時有咩事既 你咪都係要趕返黎

20頭

大不了咪即刻停學先囉